[727裝備進化] 著電單車護甲 / 戰術背心 保衛市民

去AMAZON打 armor jacket

電單車護甲 防擦傷/外傷一流 吸震都唔錯
最平一件39usd 電單車外套

有外套款 可以除 亦都有背心款係笠上去
記得買透氣款 727係車站有冷氣都岩用 戶外可能熱d

戰術背心就好似弱少少 有冇人識

硬關節手套

香港有實體鋪賣呢D野 自已google下就搵到 但貴d
amazon 727可能黎唔切 但買左之後一定有機會用

記住727係保衛市民 有鄉黑郁手先自衛

見淘寶有老翻/ yahoo mall 一樣樣 100HKD 自已諗啦

和理非都用100蚊買一套100%防既吸呼套裝

你係和理非都會俾人打俾人射

戰術背心，前後兩塊鋼板，搞掂

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

推

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Push

請入黎, 要人數取勝, 7月27 元朗遊行, 前哨戰

呢d都唔夠，有無甲防到老牛？

雜誌

買件救生衣啦，大熱天時玩水上活動安全注意安全

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

硬關節手套俾警犬周到咪告你'臟有攻擊性武器"...???

有D擔心...

認真，咁多位唔好心存僥倖
隨時有老牛，車撞，燃燒彈，班鄉黑無法無天，執法者視而不見，咩事都會發生

防老牛鋼甲係講緊手指手腕都有個d

因為大家連基本防備都唔做，人地一打埋黎你就搞到要勇武巴打救你，佢顧得你又顧唔到自己

做個負責任既示威者，好好保護自己

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

lm

push

香港係咪去電單車舖買?

YS google都見好多
但貴d 可以去amazon訂 運黎都係1星期左右

借個位 好文冇人幫手推
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

任何人（包括和理非），當日記得用皮帶束住條褲，進可攻，退可守，
無事無幹被搜身都解得到。

單車手套都有出e種款

著著下成件自動解體, 不了

Rider

幫手推，離副本開始得番2日

【裝備整理】我整理出黎既香城ONLINE元朗副本裝備:

頭 - 工地頭盔，電單車頭盔
眼 - 眼蓋(最好有防霧，無既要去12蚊店買)，泳鏡
身 - IKEA白砧板 (放背包/包上第都得)，厚書
手腳 - 護關節裝備，護脛，厚雜誌，手套 (防滑)，防割手套
鞋 - 最理想係安全鞋
手持 - 最少有行山杖硬度既物品
盾 - IKEA木板，IKEA膠箱蓋(厚)，垃圾筒蓋，紙皮+水樽
遠程輸出 - 唔好玩氣球，噴壺(內容自備，唔好散噴式，要噴水柱果種)，彈弓，雀巢咖啡(罐裝) - PS:唔好TK，需練習
配件 - 電筒 (照明/照眼)，退熱貼，水/茶/寶礦力，毛巾

電單車手套啦咁

Google 電單車甲貴到飛起

amazon

727未送到 但之後一定有用 防膠彈

電單車果件 好撚熱
但點都要保護自己

買透氣款 好少少

車站/商場有冷氣就好fit

水刮已準備好

2舊幾個d係咪流咖

老翻就自己諗